2004年的 Elon Musk ，講緊 Space X 的發展！

In Musk We Trust